# Skillbox module 6
## Секретные комбинации
1. Для уровня сложности "Легко"

Отвертка -> Ломик -> Заколка

2. Для уровня сложности "Средне"

Отвертка -> Заколка -> Ломик -> Заколка -> Отвертка

3. Для уровня сложности "Сложно"

Заколка -> Отвертка -> Ломик -> Отвертка -> Заколка
